吹雞

各位香港人 唔好再忍啦... 我地已經唔忍得啦

今日 7/22 我地會有不合作地鐵運動
請各位到場佔領鐵路站 以表達人們的憤怒
衣家已經開始左 麻煩覺位即刻落去地鐵站幫手
再打埋電話叫哂你D朋友出黎

勇武派既 今日會去拜山 各位請留意各路消息

更新一下暫時有咩鐵路有活動

藍田
彩虹
太子
旺角
沙田
九龍塘(東鐵,綠線)
粉嶺
北角
金鐘
深水埗
長沙灣
荔板角
美孚
元朗
天水圍